基實支持今次基因改造B班人，係咪全部都係文科仔/商科仔 ？

有讀過biology有少少關於基礎基因知識的人
都知道成件事好危險影響好深遠

其實

論點都無 咪影衰理科

我想個地球快d收皮又話你知

根本唔使讀過bio 正常有邏輯都估到呢啲技術最後會有咩後果

係 樓主可否補充多啲

有biology知識的人應該明白，唔洗寫出嚟啦

鳩up：我覺得唔少國家都有研究甚至實驗都有，但至少唔會公開講 荒死人唔知係到認叻

做乜鳩 你有講過野？

Black mirror

這就是支那狗

我係文科仔，第一時間諗到I'm Legend，仲要係毫無道德操守同人道精神嘅反人類國家支那研究出嚟，睇嚟支那毀滅世界不是夢

基實反對今次基因改造B班人，係咪全部都讀理科？
有讀過History都知新發明對人類有幾深遠影響

咁你覺得係到做實驗個班科學家有無讀過biology

如果呢種技術用係維尼家族，世襲制+超級人類 點跟

強國小學生領導係咁嫁啦

搵係外國既華人做間謎仲大大聲話千人計劃

抄人知識產權再整個 2025 中國製造

搞到侵侵加關稅

有history知識的人應該明白，唔洗寫出嚟啦

人係會扑嘢會繁殖
未完全成長或者未去到某個階段你都唔會知道經改造出嚟嘅人有冇問題

假如改做到一條撚樣好靚仔，表面好健康又好有抵抗力，大把女埋去俾佢扑，大量繁殖

點知最後發現因為佢抵抗力太好，你就成為超級病毒帶菌者，對佢本人係冇傷害，但係就會殺死所有同佢接觸嘅人

最後發展落去只會得返佢一族人，咁係咪好事呢？

應該係文科人

Bio都係文科姐

當年發現新大陸都搞到死左99%印弟安人
但而家個世界就係由美國控制
所有新發現都會有好有壞
時間先會證明到向邊個方向發展

又黎二元對立？

理科撚就反對架啦？

基因改造唔係今時今日既事 亦非新技術

你食緊既蕃茄都改造過

只不過你今次對象係人類

我唔否定定基因改造會有潛在風險

但唔好講到無利益

agree

自己check下世界所有發明喺剛剛發明果陣有無反對聲音
如果有反對聲音就bam, 咁依個世界人類就唔會有進步

悲觀撚永遠將所有野睇到最終會變成大災害

是但

宜家唔係有冇利益嘅問題

係草率咁直接用喺人類身上

免疫左愛滋 會唔會衍生出一隻新嘅基因病毒先

到時會唔會更加難防

美國直頭立左法禁止添

你應該擔心會有潛在遺傳性疾病好過啦

超級病菌係濫用抗生素 服用抗生素既時殺唔曬所有既病菌 有抗性存活既菌先會係超級病菌

但今次唔係啵。係新一代有免疫力 非殺死病毒

咁宜家都未有充份臨床就直接整個人出來

免疫左aids會唔會因為另一種基因缺陷爆另一隻基因病毒出來?

係人都知影響深遠。
但自然版本又係咪好先，
人成日病，自己情緒失控缺乏自制力極常見。
壽命最長122，平均80。

而家目標係要比自然個版本好就得。
即係你病左，你會選擇治療，定選擇靠抵抗力自然康復 ？

人的基因本身就有問題不完美，只要有信心最終會做到比自然版本好，己經係好事，有價值，值得支持啦。

其實反對嘅人都有文科仔

早期基因改造人強制要做左絕育手術咪解決到囉

你老母係女人
係咪所有女人都可以做你老母

其實係㗎 咪有我哋啲商科仔文科仔繼續唔識
你識係咪得囉 個實驗繼續

問題係宜家無呀嗎
況且人同人之間接觸既危機又點確保無問題

樓上有人用基因改造食品做反例
就係因為人類以為自己control 到

況且做跟唔代表正確
就算係科學家都係一知半解既野，亂咁試會好處 定壞處多都話唔埋

不過大趨勢係咁，唔係中國咁撚柒拎出黎講
10年 20年後一樣要解決

成功咗：一大進步，好事
失敗咗：人類滅亡，好事

咁咪現在立法又好，或者寫入professional ethics都好
建議經基因改造人類，在技術咪成熟前，要做左絕育手術先。

岩
人類現在科技和發展都係半天吊
又容易抑鬱，要靠騙人的宗教安慰住，又破壞環境，又暴力，情緒又容易失控，又易成癮，生命又短暫。

一定要改，改到就係天堂。
失敗左滅亡都好，反正現在人類世界都不美好。

好事。

變x men

文商科仔一定係第一個衝出黎反對
佢地宜家已經乞緊食
你仲要整個基因改造人出黎
搞到正常人類要面對更激烈既競爭
咁班友仲點生存?
所以佢地一定係偏向禁止基因改造

係低能仔

根本唔關讀唔讀書，常唔常識事
凡係支那接觸過嘅都一定仆街，係生活經驗

樓主係咪仲讀緊書 仲文科 理科人
btw我淨係知child登仔係呢件事係咸濕仔
只係Focus扑野中出冇愛滋

好危險影響好深遠，有咩唔係？
不如返去古代啦

你留意個論壇主搞係邊啲機構
我覺得呢個禁忌好多人想打破
但冇人敢打破
心中祝福賀生個人體實驗

佢個條比愛滋病毒入藉嘅基因比人剪走咗
咁個條基因會唔會本身係有用嘅呢？